土耳其總統接種中國科興的疫苗

土耳其開始為醫護人員，接種由中國科興生物研製的新型冠狀病毒疫苗，總統埃爾多安亦在安卡拉接種首劑疫苗。

土耳其訂購了5000萬劑科興疫苗，並已經取得當中300萬劑，雖然在土耳其的測試中，疫苗有效率九成一，但試驗人數只有29人。

衛生部長呼籲民眾盡快接種疫苗，表示是戰勝疫情大流行的最重要方法。

鄭月哦女仕幾時帶頭打返支科興疫苗？？？

疫苗有效率九成一，但試驗人數只有29人😌

等睇中東大反擊..

習近平：又多一隻白老鼠

買樣板嘅時候同買貨嘅時候係咪同一回事就...

首長級以上幾時啪返支

RIP

其實係三屍腦神丹
打咗要定期食解藥
唔奶冇得食
唔食就會死

埃爾多安支持中國
奧燒支持埃爾多安

RAP

唔想呈現老態 好想D皺紋冇晒？

土耳其又話好捍衛islam 依家又走去買d 殘害muslim 既國家既野

打萄葡糖